鄭松泰比 tvb點名影晒話有份衝

返自己office都唔比？

dllm tvb

係邊度衝office衝入會議廳?

係保蝗狗先驚番OFFICE

飯民本土跟本直行直過係入面

鄭松泰就係果班最合理合法可以留係立法會既人
就算落左紅色指示佢都可以留係度

佢有份衝？屌你發緊夢呀

成日話熱狗松泰去左邊佢地默默係最前線

警犬衝都係話佢番工啦
議員行入自己工作範圍又唔得嘅

TVB你聲明入面嘅不偏不倚呢?

我剩係見到佢番自己office

沖杯麵？

只許警犬狗衝, 不准議員返工

熱狗勇武

立法會議員唔入得立法會

肥雞，你好友share返陳雲啦，幾時狙擊埋佢？

蟲太 : 我拎住cam拍live都要比人屌

我都想佢衝呀

人地入去玩直播啫邊有份衝

我好似從來只狙擊佢
（尤其用石元泰博個名）

陳雲老師果種其實唔叫狙擊，還原真相姐。

而家又變返陳雲老師

52號仔都衝返工啦, 有咩問題?

tvb咁講咪好，議員係應該幫手食啲負面言論
最重要係議員有無幫到義士
利申好感激各議員，無論有無企前線

咪老屈

蟲泰議員黎 返入去都唔能得？

衝去番工
諗起水刮隊長

係咪暗示叫自己前線記者唔應該返工

依家議員返位執野都唔畀？

一日為師 終身為輔呀
雖然佢痴左線，但都叫教過我呀

虫太自己人,TVB 點都要幫下佢上鏡

衝你老母
尋日聽網民講蟲太喺前門喊晒口求大家開路比佢返工
佢話佢好熱愛工作

tvb就算鳩數啦

衝入去返工算唔算衝呀屌你cctvb

分化撚，block

明明佢就係唔見人

試下咁話楊岳橋

收皮啦，出鏡又話人搏出位

cls tvb作新聞仲可以去到乜野地步

行兩行講兩句就叫衝
CCTVB剪片師加度稿師

呢刻仲分乜鬼野化
擺明cctvb玩老屈
有咩之後先計數啦

槍口對外 反熱狗又好 反飯民 反眾志又好
敵人優先！！！！

誹謗

咁講法Cctvb記者都有份衝

使唔使追撚住個鏡頭比你睇

誹謗立法會議員

岩岩去富士一樓一搵你老母都唔見人

cctvb出晒名影大頭再報導

傻仔先話唔好搞傳媒

又唔見人屌立場同蘋果

返工都唔比

仲有呢個字幕停左10秒

咪好似圍警總果時個灰彬警咁lo
好真係好鍾意返工

咁你而家見到未

議員返立法會都唔比？

cctvb前線唔該俾d良知 唔係老細叫你點報就點報 點剪就點剪 你要人尊重你 你都俾啲專業嚟睇吓

有良知仲有人打tvb工？

做新聞有立場偏頗都容忍到
但CCTVB根本已經去到作故仔既地步
同大公文匯同lv

垃圾台

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

點解仲有人會鬧我

作為一個立法會議員，有責任保護立法會財產

今次佢地真係每次出前線都唔同人講...

如果保蝗狗有出現應該比人屌到反艇都似

Tvb 都on 撚9

今舖發，可以cap圖擺落社運cv

係咩
我岩岩搵到佢老母喎，仲收左我3舊水
你快d返去搵到多次，唔係有排排隊

發夢又好，沖杯麵又好，都叫出過鏡

唔好玩啦，條友咁廢衝條閪咩

四眼

屌你老母分化狗

哦

垃圾cctvb

泛民無人入去？咁錫身

鄺俊宇 楊岳橋呢

琴晚rthk影到有慢必

鄺神呢？
唔入去保護手足？

有咩問題 ？

楊岳橋同飛機師好似係煲底

返公司拎野都唔得？

tvb記者衝
好暴力

如果佢都叫衝 tvb記者都係衝

有錯咩 事實人地唔係本土派 人地係永續基本法

on9

立會議員衝立會

支支tvb真係老屈成性,議員使唔使屌七佢

垃圾tvb

人地守返自己office都唔俾

多謝泰博

所以我無加評論架

返工都唔撚得

唔好再問泰博去左邊

返工都唔比？
松泰一向熱愛工作

熱狗明顯知自已出牌頭販民一定會轉移目標屌佢哋㗎啦，講到明今次無大台
同埋呢個時勢有咩政治背景同支持咩政黨e.g.本民青、左膠，真係出去嘅人點會透露

我日日都衝返自己公司添啊

要票果班未出曬

返工呀

認同呀

所以林忌去到尋晚入立會時都要出個post 屌人
真係私怨得好恐怖

衝返自己office？

只係想拍live做節目，扮下係現場都俾TVB話我衝唔好DQ我呀？

咁佢做咩要扮fd 呃票

係咪連tvb都唔記得左佢係議員

可能係個記者無知姐

其實熱狗今次又冇搶光環又冇搶做指揮 屌乜野
新界西冇記錯得朱凱迪 鄭松泰 打何君堯

幾廿隻熱狗出世黎圍爐護主
之前又話TVB偏頗,依家TVB映撚左又話人地拍得好
熱狗龍門任搬,依家唔拍你吊分化
咩野都可以原諒,就係熱狗冇份

警隊 = 泰坦斯
抗爭者 = 奧干
熱血公民 = 阿古捷斯

立法會 = 查布羅基地

熱狗死柒開
上屋區議會鄭松太夾何君妖 整死AV仁
就黎4年啦,當人白痴咩
成班熱狗快D潛返水,唔出再黎搞事倒米

最後有入去

CCTVB 正垃圾

屌 驚自己啲野比人破壞 衝番office啫

咪撚就係 人地低調啲 就問人地去咗邊
好喇 高調啲 又話人地搶光環
咁你地想點 大佬佢行到咁前 唔鍾意都唔洗屌下話

警察都可以原諒 唔原諒熱狗？

大和解
不割蓆 不篤灰 不分化
（利申：本身好憎熱血公民，如果佢地之後唔再攻擊同路人，我會選擇原諒）

灰衫警犬衝返警總返工就得,松泰衝返自己OFFICE返工就唔得

push

屌鄺仔就係分化撚 私怨撚
屌鄭松泰就係屌得岩

鄺仔拍live就係幫義士 保護手足
鄭松泰拍live就係搶光環 駁出位

衝？衝返自己office都唔比？

鄺仔唔出現就係鄺神唔想扮大台
鄭松泰唔出現就係 想問鄭松泰去左邊？

唔要分化, 邊個做到野支持邊個.

好撚柒煩
不割席？？？？

香港人係好鐘意返工

衝去返工有咩問題？

走啦屌你

大家走哂
佢先喺入面直播

光頭達都唔去衝，仲想出黎選

hi p仔

你好
林鄭下台我就會走
你要加油

人哋有哂video record都可以屈bye p仔

你send條link嚟睇吓
睇完我會收番我嘅定性+真誠道歉
歡迎開獨立調查委員會

整死AV仁有咩問題？
係咪要為咗AV仁個議席要求鄭松泰唔好選？

死開啦分化撚

av仁依班中聯辦餘孽

自已去佢個page定唔知熱血時報個page搵啦伸手黨

你都唔知我點會知
我又無課金，會唔會睇唔到架

成班私怨撚，比著報鄺神，ay，你地捧左上神台啦

反熱狗時就大大聲屌佢地倒米/去左邊
反泛民時就呼籲不分化不割席不篤灰
默默地做事既無人理，淨係睇鏡頭前既人點收割
公道？

不嬲熱狗都主張無大台架啦

議員返自己辦公室要衝
駛唔駛同班狗申請不反對通知書

唔通蟲仔食兩邊茶禮？

T記真係想幫都幫唔落